hku space 新同學🙌🏻

今日去完個迎新日聽講座 覺得自己好撚豬 完全摸唔清點swapping 同埋一個自己friend都冇 又識唔到朋友 好孤獨呀

你咩科？

Hi

以為hku同學 睇少左space
我都係岀返去

去返校園台啦屌

Nursing

都哥以做個朋友

KEC ? 我Businesses 😂

唔好屌我啦 痛架

係呀 全部堂都KEC呀 ching琴日有冇翻黎聽講座呀？

冇 覺得Oday冇用😂

屌 好怕冇朋友

其實唔會 只要你肯講野 😂

啲人一係就毒撚 一係就南亞撚

Nursing d 仔唔清楚喎

咁nursing啲女呢

你自己發掘下就得㗎啦😂🤙🏻

期待開始見到ching 雖然唔知你係邊個